台灣10桌屁孩 鮭魚壽司吃魚不吃飯 「飯塞飲品杯」浪費食物無極限

日本連鎖壽司店「壽司郎」推出優惠活動，只要名字有「鮭魚」就能在17、18日到店免費吃到飽，掀起全台改名風潮，但高雄一名陳先生今（18日）前往用餐時，卻目睹至少10桌客人「只吃料不吃飯」，這些人除了將米飯堆疊成塔，甚至還將飯塞滿飲料杯，滿滿一杯猶如「噁心版可爾必思」，浪費食物的行為令陳先生非常痛心難過。

陳先生是在今（18日）下午2點多前往壽司郎高雄某分店用餐，每個禮拜都會光顧的他，在排隊時就發現，今天進出的客人年齡層偏低，結帳時也會集體嬉鬧，甚至有人發出歡呼聲，應是學生群體，與過去會在平日下午前來消費的族群明顯不同。

陳先生排了45分鐘隊伍後終於進入店內，卻發現有數桌堆了滿滿空盤還沒收拾，且有很多食物殘留，很多桌都出現「料不見了只剩飯」的狀況，更讓人痛心的是，這些消費者竟把飯隨意亂塞，浪費食物之外，也徒增服務人員困擾。
鮭魚屁孩留下一堆米，浪費食物的行為讓人痛心。（讀者陳先生獨家提供本刊，請勿擅自轉載翻攝）

不僅如此，陳先生原本入座時，還有生魚片可以點，沒想到菜單就突然變成「售完」，而陳先生用完餐要離去時，發現還有3桌正在用餐的客人也出現「吃料不吃飯」的情況，因此上前詢問對方：「你們都不吃飯嗎？」結果對方表示，「對啊！這樣才吃得多」讓陳先生非常難過。

陳先生表示，業者舉辦活動應該要有相關規範，若有人不吃白飯，可以特製沒有米飯的食物給這些人吃就好，以免浪費食物。
鮭魚屁孩留下一堆米，浪費食物的行為讓人痛心。（讀者陳先生獨家提供本刊，請勿擅自轉載翻攝）

等人睇講DNA

支那人不意外

再黎

鮭男女爽吃100盤壽司「剩醋飯小山」 嗨PO歡樂照遭灌爆：有夠丟臉

記者柯沛辰／綜合報導

全台壽司郎「鮭魚之亂」持續上演，許多民眾爭相改名，換取免費大餐。不過，有一對男女改名到店內用餐時，仗著餐點一律免費，不僅狂點100多盤各式壽司料理，還為了省胃、換取最大盤數，將握壽司的白飯全數丟棄。照片曝光後，立刻引發網友群起撻伐。

原PO在臉書社團「爆廢公社」轉貼2張照片，從中可見一對男女在店內開心比YA，與上百盤的空碟合影，唯獨幾個空盤堆滿了握壽司的白飯，讓他看了不禁譏諷「如果我的名字鮭魚還不夠讓你（店家）卑躬屈膝，那我要讓你看見乞丐的驕傲！」

▲一對男女爽吃至少100盤壽司，卻堆起一座又一座的「剩醋飯小山」...；（圖／爆廢公社）

許多網友看完紛紛留言，「台灣最美的風景」、「乞丐才不會這樣，不要侮辱乞丐」、「摔碎我的三觀」、「不懂這是什麼心態」、「店家應該註明浪費食材照價計算的」、「改名字是給你來浪費食物的嗎」、「表情還超得意，整個問號」、「太誇張了，我覺得全部吃完就算了，但為什麼要浪費白飯...」

本是同根生

呢樣係香港MK開創先河

唔信係台灣人做
好大機會係香港人扮
香港人去旅行成日扮台灣人/澳門人 去R著數

證明支那台灣本是一家

香港仲誇張

以前明將咪又係咁

香港人扮澳門人

上面班人做乜9?
邊度都有垃圾架啦

鋪頭又真係比足咁多碟比佢
唔限時限碟

用咗兩次改名機會咁食法都好正常啫
正常人點會特登改名去食

屁孩：啲壽司飯一陣酸味

架真係自己攞嚟丟

全部都係5毛,分化,引戰,波台9

如果發生係大陸 連登仔又會恥笑
但發生係台灣就扮無野
其實台灣=繁體字大陸 都係同一種人

香港人好撚要面 會靜雞雞塞喺碟底

醋飯幾好食，太浪費啦

當時個個換完就扔個餐
為1隻膠snoopy 扔垃圾食物落垃圾桶

當年明將d人咪又係咁

成排碟痴撚住哂

真係衰撚過班鮭魚

台灣最美的風景是淫

有俾錢 同台狗冇俾錢食到人盡點到

佢非order 勁多，點可對比

壽司就係食壽司飯同舊料嘅平衡。
唔識食咪撚食啦

咁可唔可以叫走飯啊？
講到尾咪又係餐廳孤寒 同啲放題一鳩樣
想用飯塞飽啲客
而家玩任食 我會唔會同你咁on9食幾碗白飯落肚？

諗起明將

明將

其實算少，全台灣得百幾個改名去食，咁浪費嘅人可能得十幾個，應該冇乜地方可以好過台灣

笑死 台灣人貪小便宜
出醜去日本

Asian

台灣最美的風景是人

而且好大機會係香港人扮，格硬屈落台灣人度
根本全世界係得香港人會咁撚閪

如果發生喺支那會變成點

根本飯先最好食成班on99

為一個優惠而改名嘅人
品格都唔高得去邊
佢地只佔台灣人中極少數

明將果陣又咪係咁夾係兩隻碟中間

連登仔 00後未見過？

邊到拎張鮭魚身份證出黎?

大商家，輸少少當宣傳，最緊要有新聞，愈亂愈好

明將唔洗俾錢? 用下個屎眼先講野

香港人點樣喺台灣改名做鮭魚 唔通特登喺香港改完再買機票飛去食

香港人扮邊到整張鮭魚身份證出黎呃飲呃食

連登盲台粉：總之就唔關台灣人事，台灣人教育水平丶道德水平世界第一

睇下你自己個名

唔排除香港搞活動會有低賤香港人咁做
但依家係台灣搞活動，香港人點改個名做鮭魚去參加
用吓個腦先亂噏啦

除非佢係假膠/曲線
否則你可以真係睇到連登啲盲目台粉有幾多

好節墮

其實台灣人有冇真係窮得咁交關爆料公社有個人特登洗咗50蚊改名叫許去星光流連擊鮭魚嚟攞優惠，同阿媽講有兩次機會之後再改返，等於用100蚊食三文魚，都有賺，但佢呀媽同佢講你細個已經改過名，所以你以後就要叫鮭魚，無論真假都on9

台灣發生：
唔信係台灣人做
好大機會係香港人扮

香港＆外國發生：
唔信係香港人做
好大機會係支那人扮

你係咪痴撚咗線？

細個食明將成日見到

點解唔order 刺身

曲到圓

唔食飯唔識叫刺身

set規則食剩飯要俾錢啦

留名等睇俾人話五毛

有人直頭收錢帶團入去食添啦

垃圾食物本身就係垃圾, 有咩問題

放題任食 專登唔比你叫刺身
叫壽司唔食飯好正常喎

新台灣人

其實某程度上係壽司郎自己攞嚟搞埋啲取巧嘅活動

講真, 其實改名去食有無咁撚on9
食完又要改返個名

繁體支那原來冇講錯

三文魚本身就已經on9

宜家各國都封哂關
真係國民質素完全表露無遺冇得呃

你死全家啦。

記得連登開壇初期

蘋 果 張 港 女 偷 食 鮑 魚 CG 圖，想 笑 死 人 咩？

唔好咁講, 香港如果有免費. 一樣大把撚樣係咁食

踩港撚
乜都係香港人嘅錯

台灣真的很有文化

以前啲人係明將咪又係咁

如果真係放題專登唔畀人叫刺身咁其實間餐廳都有問題

你未食過明將任食

俾錢就唔叫浪費？

其實cheap 精咩地方都有㗎喇
幾年前夠有港女喺台灣偷鮑魚喺廁所食
垃圾嘅人咩國藉都係垃圾

不過支那人唔同講法 沒有一個係無辜

中國台灣不意外

屌 我認我做過

垃圾食物黎架嘛

好似講到台灣幾十年無強國人入籍咁，唔係邊得嚟咁多人撐韓國瑜。香港先係真正嘅繁體支那

間野汁得

漏咗香港？？

台灣人係手足,總之有咩事入哂支那人數就好

呢D好明顯係大陸人扮架啦，台灣人點會咁

浪費食物冇衣食
折墮啊

成班仆街為咗踩港吹到咁大

台灣都係流中國人血

明將時期好多人都將飯塞碗底。

香港人攞著數第一
家陣批緊保就業都見唔少

明將果啲真係太撚難食

一次過拎幾個著數

香港如果搞，應該幾百人改名加浪費
可能又食又拎

其實諗下有邊啲人會貪免費飯食而改名

就覺得唔太意外

孤陋寡聞邊間放題冇得單點刺身

台灣人真的很有素質喔

發達國家歐美都會有咁既貪心賤種
唔駛刻意講係邊到人

樹大有枯枝, 而且係學生哥, 更加容易出事
真係無必要美化 醜化任何人種

佢地改名係咪即日有香港應該冇咁快

響觀塘間大瀛喜見過隔離個師奶一邊食一邊打電話問個仔想食咩，然後幾個飯盒裝，起碼裝走4個飯盒。

好肉酸，為咗食兩餐就改自己個名做鮭魚

唔會呀，起碼我都會笑下的台灣人

食到成隻支那狗咁

有一個改唔返個名 笑到我

雖然咁講會比連登仔屌，但係台灣好多問題同支那其實真係好似

點解

同香港人一樣有便宜貪到盡，為免費壽司改個9名咁都得

n年前明將已經有

成班乞兒

繁體支那你估流㗎

繁體支那

在香港改名，一定要找律師做一張改名契（Deed Poll），可以「即造即取」，費用為500港元，有了改名契，更要到入境處的人事登記辦事處換身份證，收費為420港元。亦即每次改名費用為920港元，改完再改回原名總成本為1,840港元。

夠食10次放題啦

只可以改3次 佢屋企人細個幫佢改過兩次

最多只可以改三次

香港都係

只有未接觸過台灣人 姐係淨係去下旅行果d
先會吹奏台灣
利申台灣住過一排 個fd老婆係台灣人
睇住你地日日夜夜吹奏台灣真係忍唔住笑

哇 好威 好識食
哪來的厚面皮 d行為成個乞衣咁仲咁得戚四圍講

為左食一餐任食 就亂咁去改名
呢堆人質素可以有幾高

而家封晒關, 無得賴支那人

支拿台狗

btw點解任食都咁多紅碟

嗰陣真係on lun 9，日日換新一隻，又唔諗吓日日食啲垃圾真係會食死人，唔似得而家有沙律塞米嗰啲食吓，都CLS

好型

吹牙 叫佢直接比海膽我話唔得
你不仁我不義 反正呢個世界浪費食物嘅大有人在

明將唔嘔咪算係咁

諗起當年明將

所以咪執晒囉

不意外

佢哋改名成本太低，160台幣即改即有，咁少人改算係奇蹟

改名我覺得可以接受，最多話佢貪小便宜，其實都算係壽司郎嘅宣傳策略，但係咁撚樣浪費食物真係垃圾，真係咩國家都總會有啲仆街

香港台灣一家親
我們都是台灣人
不用分得那麼細

支那DNA

因為係明將級數，所以大家會體諒

畢竟啲飯俾明將處理
相等於已經半報銷

你既諗法我控制唔到你 但係你唔駛覺得好似自己諗到呢樣野好聰明咁 其實大家去食放題都知呢d係搵笨位 係無你咁唔知醜 做埋d失去人格既行為
你比人見到你咁你唔覺面紅架咩

咁撚癲特登改名為咗去食壽司？

唔出奇，成日見係在日台人GP，班友永遠拆開D jr pass賣，寫明不准轉讓，心諗你用唔哂就咪撚去旅行啦，犯法都照賣

最誇張見過有人賣麥樂雞醬，50yen一包
台灣人孤寒程度真係世界第一

我係台灣人呀hi

瞓醒未啊你

大撚把人食放題 走果陣成枱餸留喺度
佢哋都未面紅我洗面紅？
根本香港人最無資格屌人浪費

陳先生原本入座時，還有生魚片可以點，沒想到菜單就突然變成「售完」
大家都奸 SUPER

一定係大陸人同藍絲做
貼上Twitter Reddit畀外國知道
台灣做咩仲開放畀佢地入境

大陸一打台灣，班友會唔會即刻投降⋯⋯

啲明將回憶番哂黎

當你講到自己不義、大有人在、人地應該要面紅
你自己已經知係唔啱規矩啦, 講黎晒鳩氣

我真係未見過為左食餐飯而去改名既程度

自拍個下真係最on9

支那人

佢地改名好似好平。香港既好似有d煩，同埋好多野都要跟住改

要個名有鮭魚先有優惠，定你就係鮭魚，所以覺得好平常？你老母比狗屌死，下世輪迴做鮭魚子，未出世再死。

踩港撚都有個限度啦，係人都知，全世界最唔鍾意自己國家最撚鍾意扮其他國家嘅，一撚定係支那人。

以前啲人食明將，舊飯夾係碟同碟中間，勁浪費

臭蟲論

呢啲on9規矩真係要改

真定假

台9

依個真金白銀俾錢買喎

講到香港唔係咁

讀者陳先生獨家提供本刊，請勿擅自轉載翻攝

我信有啲台狗做得出

香港改名要洗既錢可以食左幾餐壽司郎啦

又一隻

如果係香港 場面難以想像

無話啱 一開波咪同你講 你吹牙
係唔啱啊 吹牙

點解唔叫刺身

唔使講咁多啦 blocked
依個時勢仲點去台灣+改名
咪撚on9啦

hi,my name is simon

你有冇諗過自己同啲非洲黑垃圾一樣
有你係到真係拖慢人類發展

50台幣

我叫佢唔好比 我做多有突架喇
佢係要比 有乜計

睇你地就睇啦
我唔轉貼邊有得你地而家咁開心笑台9

貪字得個柒

因為唔駛錢

全世界人都係咁

我就自己打工搵錢去食放題嘅 黑鬼肯打工當佢贏

陳先生原本入座時，還有生魚片可以點，沒想到菜單就突然變成「售完」

東支那國

唔係平唔平既問題
而係改名要填表搞手續 食完又要搞多次
搞咁撚多野為左食餐免費壽司 仲要食到好似D饑民咁
成張枱都係 貪小便宜哥種小農DNA酸叔味出哂黎

支那狗又扮台灣

以前香港放題咪又係

香港都係一擔擔，冇資格笑人

好多直必腸負皮

大家都係芝麻仁

食屎啦踩港撚
以前明將放題要比錢 香港人都唔會食到咁柒
就算食唔哂D飯都知道羞家 疊一兩舊飯係d碟入面
屌你D繁體支那人整舊飯山出黎
面斥不雅

前世未撚食過咩又唔係好貴

係要做到咁撚乞衣

想知係香港 父母見到細佬咁做會點

窮人時間唔洗錢，佢地認為付出既成本就係改名手續費。

Noted with thanks.

其實去到邊都有d咁嘅人，大家唔駛血統論上晒腦。人地食得起，嘥得起，你理撚得人。雖則人地非洲好多人冇飯食，但世界上不知幾多富豪壓榨窮人之後做慈善整番靚自己招牌當冇事啦，又唔見你去譴責。

佢地咁食要千六港紙 六千台幣喎

明將壽司玩法

計返地區食野價錢的差距

等於你午餐食二至三千

基本上係中產消費 可惜食劣食

食咁多一定生蟲

食食食 為左食去改名
日日食 餐餐食
為左個幾廿蚊咁樣真係好咩？

你踩台，仆街啦，等俾人屌啦

1） 食明將唔駛改名先
2）墨魚軍艦同紅豆軍艦呢啲野食剩既會係上面啲料而唔係下面啲飯囉

人地壽司郎成枱任食免費都叫孤寒，咁點先可以再大方啲？直頭食完送埋錢俾佢拎走？？？

今次呢幾百位台灣人丟哂架

成件事本身幾好笑
最尾過哂火位

講真，雖然都樣衰，但寧拎走都冇塞晒啲飯落隻杯浪費晒啲食物咁過份，最少個師奶拎返屋企會食左佢先

好易想像丫，大家咪講晒要靜靜雞塞碟底囉，唔通好似台狗咁唔知醜做埋啲樣衰野仲要放杯自拍咁高調同自豪以為自己好威風咩

細個睇今日睇真啲 影住條肥婆一手拎住隻snoopy 一手掉個餐入垃圾桶

壽司郎又係on9 點解唔俾人叫刺身 晒撚曬啲飯

你講出黎覺得自己好撚威？鄧你老母可憐生左個弱智仔

你去死啦屌你老母浪費食物

香港都有唔少

根本垃圾人口

垃圾全世界都有
要光環可以返大陸拎反差

呢種曲線質素太低

全世界都有無錯，但支那同台灣特別多

踩港撚死開唔該

曲到圓
難分真假

香港又真係無台狗同支那人咁柒浪費食物仲好威咁

有無人會掉轉，食飯唔食魚??

我鍾意你呢種口吻

貪小便宜係華人嘅劣根性

係香港
放題
自助餐
任食邊爐

檯檯都係咁架啦
真係好意思笑人咩

其實有咩好爭
個個國家都有7頭㗎喇
風水輪流轉
笑下咪算囉
打曬交咁

台灣香港大陸澳門其實咪差唔多
華人就是貪小便宜算爆計到盡

樓豬引戰狗，拉得！

台灣只不過係有民主嘅中國人

人嘅質素不嬲好差

好心啦，拎個膠有幾難........做仆街野就唔好咁揚......D人真係CLS

你估香港啲奸商咩

台狗不意外

好弱智

未必浪費既
放返入啤飯機咪又新既一樣

如果香港咁搞咪又係有啲咁嘅人

我去壽司朗都唔食飯

埋單嘅時候，職員仲問d飯係唔係出左問題

建議香港嘅壽司朗出刺身仲好

講真其實回覆得呢個留言嘅都係白癡仔

膠到咁樣都可以咁正經咁回覆
笑撚死

真心香港都會係咁

台狗 正常

你同佢哋打過LOL 做隊友 你就會大概諗到佢地打仗嘅心態， 做得唔啱佢心意 就會掛機送頭輸畀你睇， 就算敵方幾弱 ， 佢都可以為咗 報復自己隊友 輸畀你睇

你啱，唔係窮，係孤寒同度縮，又想搏上位

為左免費食野改名已經弱智
仲要浪費食物

為左上網擦刷在感搞成咁
想知係咪公屋仔定毅進畢業

成班幫商家佬屌弱勢

而家進化咗
直接叫刺身唔叫壽司

食完都係變屎

想你快食飽走，點知你班友咁嘥啲飯

台灣狗係咁cheap，為左食免費餐去改名都低能啦

Yes公屋毅進綜援新移民

唔係剩係因為要面
明將d阿姐見到仲有飯剩會唔俾你走

又係喎，啲飯拎返黎用就得，反正啲人又唔食，冇事既

死窮撚肉酸度縮到呢

不嬲窮撚先食放題

咪一樣有小農基因，不過係逃脫到中共嘅魔爪

應該加條條款，食剩飯就失去資格，無得免費食
當然要檢查咩杯呀地下呀個啲（一兩舊都可以算，係唔係惡意浪費就店家決定）